鍾志光估中晒

神算

好屈

中撚哂

勁

諗住佢都係好彩，睇黎今次應該估錯啦
點知大奇蹟日

原來幕後最大個莊係鍾仔

五體投地

講左一大輪決賽都係捧利

法賓奴 沙基利都講中埋

估中熱刺真係好撚勁

波膽要跟了

萬能鍾

唔係9up

阿仙奴

識買了

鍾仔好波

識波

Cls簡直係香港沙維

跟佢買實無死
利申 已經all in辭埋職等環遊世界

好像去初戀café搵佢吹吹水
醒返我幾個tips都好

決賽2-2波膽

鐘仔先係莊家

重奪歐聯

人地講波講咁耐
收到風啦

TVB因為安德尊大地主而俾job佢做
原來光爺原來係大莊家

堅

Cls

wadiu
早知 allin 而家兩層樓揸手

真心堅

此貼必火

買阿積士先

勁過個何蛇多多聲

痴撚線

利記攞硬冠軍啦

未來人

個何蛇講一大堆野又唔撚中 人地一野中晒

同何wayne有得揮

咩球員都講中埋

屈撚到呢...

LM
痴撚線鍾蛇

即係猁要贏了

唔好攞件垃圾黎比

想睇佢拍戲

辛苦鍾仔神算又要失落歐聯了

不愧係中大哲學校友

何SIR都話有機會反杯

All in利記

你估大龍生細佬流架

同沙維估亞洲盃果時一樣中哂

佢拍愛回家場場戲都係刨緊波經
可能刨出心得

跟了

鍾神

歐霸決賽可能要估錯了
阿狗不了

曼聯好運，巴塞好波果句笑咗

鍾仔喺唔記得邊套劇入面又係猁

先知 預告大奇跡日

可惜歐霸估錯

佢係利迷喎

愛sir歐霸專家
連拿波里都慘敗

你估流

好撚準

希望佢中埋我妓

鐘蛇一世利迷

下場ALL IN 阿積士

kai 叔

講左一堆野，聽落句句都有說服力

但諗返轉頭，其實全部都無邏輯

最高境界

好準

連波膽都估埋

All in 利 同 阿

睇遲左 樓主早d出post咪搞撚掂

神算鐘

唔撚係掛 唔想車仔輸喎

車仔拎左歐冠位, 阿仲未有, 唔博盡至奇

屌, 佢發撚左達未

又中

推到上外國🙌🏼

Lm

八強未踢之前以為佢鳩up

精句

李健和個女

佢都係鍾仔

光仔係勁既

All in 2:2

狗衝阿積士

本來鍾蛇今晚都可能中埋阿積士，但而家俾連登仔燈一燈，睇嚟熱刺有機

波膽 Gun

聽佢講一大輪 以為佢決賽捧阿積士
最後都係揀利物浦

不過真心屈機

V